老老實實, BNO VISA遲早俾班垃圾玩爛

相信關注BNO VISA既人都睇過唔少連登POST, FB PAGE/ GROUP
近來熱議既太空人, 不在話下, 以下都係冰山一角

所以真係走得好走, 仲未計炒貴哂D樓, 爭工作機會, 福利問題,
時間越耐, 當地社會問題一定會湧現, 我保守估下3~5年內就會收緊政策

3-5年唔保守wor
1-2年正路D

香港啲投訴公審文化帶哂過去

我覺得應該要2021年正式生效之前就要講明唔可以太空人

得就走
唔得就唔走

一直都唔比太空人架

香港嘅投訴文化真係世界級

呢d真係好撚核突

正一臭蝗支蟲 影撚衰香港人

符合英國條件就可以去，唔符合條件就要走，冇啊有咩玩難 唔好分化

香港人過到去都會炒樓

我做電燈
有次整好街燈 去電房開制試下
出翻電房再行去支燈到(1-2分鐘到)
然後電話就響
係條邨辦事處打黎
話有居民打黎投訴點解開左燈 問我係咪整緊燈
好撚痴線

分你老母化 事實就係有班人想兩邊奶盡著數

炒樓好困難吧，有Capital Gains Tax

都係tax兩至三成 自住又唔洗抽稅 加上英國入場費同皮費都少過香港
但炒貴左啲樓啲英國人實反感 好多人儲蓄唔多稅高上車難 民意一轉民選政府就要做嘢

不嬲唔畀 但玩到離婚既話無得講既

屌，到時啲single mum wants to fuck廣告變哂香港人

屌你老母p 狗

你都on99

人地民選政府為本國人民服務
見勢色唔對隨時改現行制度有乜問題

咪係
連登夠一堆人話要假結婚帶埋97後冇bno嘅走 咪一樣係玩爛個規矩
為咗做太空人要假離婚嘅都冇嘢好講 針冇兩頭利 想左右逢源嘅下場大部分都係左右不討好

Volume: 110dB
What? I port you now ah!
ask your MANAGER~ to talk to me immediately!

港豬： 之前仔女（冇bno） 去英國得架啦 我地留係香港搵錢
平權之前港豬： 香港冇自由 有得走我一定走唔會留係香港

世界級煩膠

係囉 成埋藍絲同支那人冇分別

已經有啦
成班喺度過份解讀最新嗰個update

Yes, 一直唔俾，所以諗埋啲方法鑽漏洞

我想講啲鬼佬唔會畫畫公仔畫出腸 一定有位走棧
係啲港豬白撚癡成撚日要問到清清楚楚 又電郵又登報 到最後人地一句話唔撚得 咁班港豬玩撚死自己之餘又害撚埋其他人果下先慘 真心唔抵可憐

兩公婆離咗婚就肯定冇事. 只要兩個都有 BNO
你唔好理人係唔係太空人
外國離婚閒過立秋, 冇記錯小朋友申請 ILR 有條款講到明離婚點計
你話人唔捨得香港份工, 咁不如話自己唔捨得離婚仲好

賤種中國人
拎外國人既好心當油水

鑽漏洞 食兩邊福利
跟著鬼佬落閘
全部中國人都無得走

不過呢條友要全家去到先離婚, 可以假定想留嗰個係冇 BNO
咁就一離婚分分鐘兩個都要走
如果留嗰個有 BNO, 咁香港離婚之後同個仔一齊去就搞掂

大陸婆落香港即刻同公屋阿伯離婚拎公屋你都阻止唔到
人地真係離婚, 一個係香港搵錢你又點阻
就算6年之後冇BNO係香港搵夠錢, 兩個又結婚你都咬佢唔入啦, 唔比人破鏡重圓咩
直頭係法例入面容許, 唔好話漏洞啦, 連灰色地帶都講唔上
就連兩公婆離婚之後間唔中去英國/返香港見面都冇犯法
假結婚帶手足過去就真係犯法喇

之前已經見人話想email問內政部可唔可以做太空人

搵中國錢, 係英國消費 其實都幾好

係
啲得閒無事又有嚴重強迫症嘅人，喺香港真係無敵

問過到去先離婚，應該係太太無BNO，兩個都有bno就香港離左先過去啦，既情況他想離婚後太太同小朋友留英國，我認為係唔得。

太太既簽證本身因為申請人先有，如果離婚她個簽證應該會失效，因為已經唔係主申人既配偶。

但如果子女法律上確定好由申請人全權照顧，就可以同主申請人留係英國。

就算得，最好唔好做太空人，對小朋友成長容易出問題

現實係生活大過成長

蠢老鼠

依個visa只係中途站分案
下星期人大會釋法搞bno
到時二選一,支那香港人/英國人

如果離婚係咁口輕輕 是撚旦啦 依家離左先啦 都冇所謂架啦

但匯錢去英國'"離左婚"既家人
仍然係要交返全球稅

手足去到英國醒醒定定喇

咁一開始結婚嚟做乜
一開始生仔嚟做乜

其實兩公婆無感情當對方工具不如一早唔好結婚
有無當過個細路係人 ? 佢需唔需要家庭架 ?

香港人呢 d 垃圾價值觀真係好噁心呀
現實到冷血

搵漏洞仲要毫不羞恥

應該要搵人翻譯 d 傑出言論去 social media 俾 d 英國人感受下香港人嘅真面目

佢地一路以為香港好慘 好熱愛自由 同西方價值觀好近

俾佢地睇下香港人點樣看待家庭同小朋友

睇下香港人幾咁自豪自己搵到漏洞

呢班真係正賤種

唔畫出腸係想佢自己有位走盞，而唔係俾申請人走盞

根本果啲度到盡既都唔荒係手足啦，諗到咁盡似中年收成藍絲撚多啲

咁現實就留係香港慢慢搵錢啦，唔好攞個細路黎玩

啲人成日話大陸人炒貴哂啲樓 講到香港人好似冇責任咁
根本好多香港人都係自私撚 好多人淨係識得攞着數對社會冇貢獻 成日濫用社會福利 根本好多香港人唔值得令外國嘅社會福利 稅又唔交但拎人地社會福利 知唔知醜？

五十步笑百步 香港人同大陸人都係一擔擔

利申有朋友香港人 屋企假結婚拎兩間公屋 然後仲大大聲話啲資源比大陸人點解我哋拎左去

香港人就係最鍾意呢啲灰色地帶玩
同大陸人一樣

唔好咁

fb 忽然出現大量page講BNO去英國 依家d人講緊買樓了 而且仲用香港果d遲買就貴既心態 出現左d比標價高8％既搶樓 真係影衰晒 睇下人地幾時頂唔順班香港人

返得香港就未拎 passport 已經唔係 resident 啦

BNO VISA根本就係另一種商機, 移民公司, 海外地產佬全部蒲哂頭

係
英國人睇少香港人既麻煩程度

佢地唔會感恩之餘仲嫌三嫌四
俾你入藉又話多多要求
又想咁又想咁
果班仲要藍同偽黃居多

呢個都係英國政府盤算嚟嘅
起碼要你喺嗰邊消費5年

買咪買囉
隔山買牛
買完就責死咗喺嗰個郡嗰個區
到時治安/ 天氣/ 鄰居/ 返工有問題就好笑

咁有心走, 真係長住既確係有需要買樓既, 總好過買黎炒

其實英國應該學澳洲俾個難民島班bno holder
而且D錢要俾哂英國政府做定期
政府照顧你日常開支
坐夠5年先出得關

問題係 你又唔係本地人 除非你當地有熟人照住 幫你分析揀樓 唔係咪即係隔山買牛
拎身家嚟隔山買牛 姐係將啲錢責住喺層樓度 到時治安/ 天氣/ 鄰居/ 返工有問題都冇本錢再買第間

咪點醒佢地啦，佢哋鍾意走精面，到時無bc真係唔抵可憐

而家港共加速全民檢驗DNA送中遲d再推健康碼，就算外國放寬移民，都係隨時走唔到

好難炒得起喎，除咗倫敦
其他地方地大，例如曼城依家仲瘋狂起緊高樓大廈住宅，多到滯銷，真係有賴香港班炒家(唔係講緊自住果班)去接蟹貨

其實樓主cap出黎條友係咪on9?
佢反正都係離婚, 依家離左話單親咪得, 住得夠6年佢個仔咪BC

深夜英國人都收工，邊有人聽電話

就係on9先會上網問
新香港人都會咁樣周街問假離婚假結婚

佢拎bc前離婚就攬炒
封晒佢

英文字都唔識多隻，過到去就唔敢嗲架喇，最後都係上fb group圍爐呻

我見好多bno fb谷，黃絲都諗住全家一齊走，仲會幫手屌班想做太空人既人

見到呢啲仆街就眼冤

真係好多呢種垃圾，有d就問有冇得拎福利，好肉酸

正宗大種乞兒

講廣東話咯咩事啫

分分鐘幾個月就比班藍絲玩到要加新條件限制

不敢想像

香港讀過書嗰班人先最撚閪

利申：做俾客屌嘅工種

其實太空人有咩壞處

根據我過往經歷, 不嬲都係話, 所有想移民既人, 千祈唔好高調討論, 自己親身去搵agent傾計, 千祈唔好講乜攻略, 所有想移民既人都係自己既競爭對手, 唔好同佢地討論

想有自由民主福利但唔交稅, 人地政府唔係傻

Karen勁d定香港人勁d

Karen廢好多

成班都係想搵香港錢過外國生活會唔會諗得太美好

我憑本事應得既，關你撚事

bno有咩競爭

工作 住屋 中小學校

Title: "老老實實, BNO VISA遲早俾班垃圾玩爛"
移民就係競爭, 唔好相信個政策會永續不變, 移民政策係世界各地最多變既政策
移民先到先得, 越遲越會改政策, 世界各地好多時出現咁既情況, D仆街瘋狂exploit全部拎晒永居, 又或者國家既情況有變, 好多叻D既人因為遲過人地黎, 可以移唔到民最後返屋企, 因為到佢地伸請就已經改政策改到勁難移民, 好多國家十幾年前可以唔駛理英文, 讀整糕點剪頭髮可以移民, 依家連master PHD都唔一定移到

總之, 千祈唔好信個政策會不變, 要去就早D去, 搶頭位, 搵到乜野exploit自己拎黎用, 唔好學之前果D台灣人寫working holiday攻略或者大陸寫詳盡移民攻略, 一浮面人地國家就fix bug

我預半年内玩完

最撚憎就係聽到啲人
喺度問可唔可以做九成按揭買樓然後租出去

呢個簽證唔係俾你咁用
樓係攞嚟煮唔係攞嚟炒
唔好將香港嗰套文化帶過嚟好嗎

一係就係咁喺度問有乜福利有乜福利
跟住問邊度讀書免費又要好

英國wh緊

不如send email同咗英國嗰邊講ban咗呢啲方法先
廢事啲人搞臭個朵

留5年都話唔合資格 抵死

依家d五毛咁低級改個咁嘅名係度玩分化

其實都寫得幾清楚仲想點,條件又唔高,係要全家移過去唔好留條尾俾中共操作啫

逐年收緊 我話既

已經慳左2000萬啦
仲想點🙄

想留係英國湊小朋友個位無BNO

有幾出奇
香港已經有板你睇, 分別在於港共好樂意玩爛

開波放舊錢係英國，一位留英國湊小朋友，小朋友讀書免費
另一位係香港搵錢，唔申報唔交稅

但移民法規下基本上做唔到，所以啲人先諗離婚

香港一邊屌新的移民一邊

班香港煩膠撚識用英文投訴咩

當咗移民

最好半年就收緊
下年7月1月前就要申請+喺果邊定居
過左就無呢個機會

肉酸狗

Karen唔夠香港人閪

救生艇當遊艇

做咩追住我黎覆

visa還visa, 5年之後又要申請pr, 再申請公民

咁搞法5年後實reject

呢啲正死蠢黎咁問就一定答你唔俾啦
好似之前用BNO可以博懵排EU隊入歐洲國家咁，啲死蠢係都要光明正大send email去問BNO係咪可以排EU隊，結果人地要公開講無得咁做
攤開曬出黎講咪無得走灰色地帶囉

有無source講會搞bno先 唔好同我講譚耀宗

其實只係話比老師知的升級版
歐美老師只會屌鳩你私片竟然報串

真係唔撚應該俾太空人
一隻二隻藍絲借仔女過橋
等仔女拎到BC 退休就移過去
勁蝗蟲

有聲post
再加港式口音

呢班人乜鳩都要問做伸手黨唔識靠自己
過撚到6年咩

呀女我愛你

但仔女拎bc 佢本人都唔會拎到

玩爛曬然後5 年後全部一律reject 就好笑

如果到時申請ilr都要全家一齊就.....

工又無，錢又無，連居留權都無埋

一早block咗, 襟入黎果然係垃圾分化post

我都認為英國佬係預計左呢一方面，反正要新水維持樓市，我地唔駛諗住一線城市架啦。

變下一個全球第一高樓價國家

仲肯定有一波又一波反港移民潮

真

我已經成年，屋企去都帶唔到我。但全家得我想去英國，第一樣野係諗去澳洲讀完帶走家人再睇搵唔搵到英國工

一上連登D人第一樣諗到嘅係假結婚

有時候我都覺得我自己係唔係太正直

肯交境外稅咪無問題囉

其實你唔係住大城市既話
英國樓200k英鎊樓下有交易
炒都唔會好似香港咁風生水起
你話買多層樓收租過世都仲有啲機會

當地炒家已經開始抬價了. 有 case Ask 十三萬鎊, 買家居然自己 offer 十四萬兩千鎊, 正PK.

最好呢啲就cap曬名譯曬英文擺上去啦
畀啲英國人知將會有邊啲「傑出嘅香港人」移民去佢哋度

香港人成日用支那思想諗野...大佬人地英國佬教得你班76出黎就知你地咩人架啦...

我最怕比班仆街玩爛晒，英國截龍
最慘既係而家坐緊既義士，同被法庭沒收護照既義士，佢地坐完出黎呢個visa就冇左

依家條例都要全家一齊

諗都知冇可能，你靠另一半入藉，未夠期同佢離婚仲入唔入到藉？

就算人地條條例有咁既漏洞，5年都冇人見到，最尾仲要俾你過到骨入藉既幾會率有幾多，心照啦

要靠咁摶既我買六合彩好過啦

打字都有口音
玩爛呀 玩難

呢啲先係香港人特色

大把所謂黃絲都係呢啲人真心欖炒我寧願一齊死，唔好比任何人走

呢啲先係真香港人呀又偽善又自私，仲以為自己世界頂尖

話炒樓果d
英國管左香港百幾年
你估佢唔知咩
佢想香港人d錢過去
你炒樓咪岩

唔使遲早 而家已經玩緊

蘋果帶頭炒 請埋咩專家開live教人買英國樓

世柒叫人舉報炒樓班仆街
佢已經SD D藍屍炒樓比英國政府

屌你蘋果真係好撚垃圾
為左攞views 攞sound bite 做幾多仆街嘢
然後到有獲出黎時又繼續炒作個話題

世柒自己都大鑊緊

賣口罩個單?
佢話比熱狗水泥隊搞

世柒呢啲貨色收下皮先啦
太空人呢啲逃稅行為就要捉啷
人哋政府都免埋印花稅就係想你哋炒樓
你舉報人哋炒樓 英國政府真係心諗你做乜鳩

英國係比你哋買樓
唔係炒樓

Btw，hi

係咪熱狗攪無人知
但威脅到要公開其他人嘅資料同payment
歐盟條GPDR會捉得好緊
佢先縮番入去

Hi世柒
買樓同炒樓性質有咩分別呀？
減印花稅之後個個都買樓
一人買一間自然會造成炒樓風氣 即係樓價會被提高
我個牙買加人Post都已經係6月5日嘅事
5月28日之前個個連登仔屌日落廢國你係咪要捉晒出嚟先？

香港搞離婚唔係咁易

Agreed

人地移民局審批左移民幾十年，咩國家既人咩形式既玩法都見過啦⋯⋯你咪試下玩，過左5年人地唔批唔好喊

掃5間樓 係咪痴撚線

香港求其賣一間都掃到5間啦
唔係唔掃阿？

好啊 繼續掃
掃到租金回報低過1%

呀仲有，班港仔知唔知英國租霸問題係一個重大議題

人地唔會由得d樓價升都唔會做野（或者咁講－求其整d措施出黎扮做左）然後高官一齊玩劏房fat fat

唔好將香港果套on9野搬過去

唔交租會影響credit score 少人會做

英國確診武漢肺炎個案突破20萬宗，死亡人數超過3.2萬人，英國政府指，或在下周一放寬管制措施 ，然而當地樓市冰封持續零成交，但樓市只有零星減價個案，並未現劈價潮。有當地業主大呻逾40個租戶之中，有三分之一不交租。

Not really

幾時既新聞？
政府年初講左係唔交租都唔可以踢租客走，因為疫情嚴重
就到期

9/5/2020

贊成👍🏻

Haha 租霸 掃咁多間放租 祝好運

我地班bc 就係怕撚左班友
嚟英國做香港蝗蟲

其實好難炒貴 英國大把地大把屋唔似香港
最多只會炒貴少少市中心/名校區

人地都係盡顯香港人拎著數拎到盡嘅特質啫

最好會唔出聲由你玩，5年後先一腳踢全家番香港

成班藍絲又要去英國又係facebook叫心海外華人團結唔做洋鬼子走狗，咁其實去英國做乜春？不如留大灣區做勇敢的中國人？

其實一直都係，七八十年代直至而家，大把所謂愛国支那人支港人周圍移民，又要圍爐搞唐人街，唔學英文唔肯融入，又要話人地歧視，但係又賴死唔走

而家已經搞到英國有幾個支人街

人地搭撚晒台俾你黎，俾你走難，成班又話做太空人又話有冇乜柒福利，見撚到都嘔心
要太空人自己排返正常移民條隊啦，想食晒兩家茶禮